【林俊傑針頭出售】

【林俊傑針頭出售事件 11人停職 】

新加坡歌手林俊傑上星期六在江蘇省鎮江市舉行演唱會後，因感冒到鎮江第一人民醫院打吊針，之後有聲稱林俊傑使用過的針頭和注射液包裝袋在網上出售。

醫院的多名工作人員又被揭發，輪流在林俊傑躺過的病床上拍照。

當局經調查後，將醫院11名工作人員停職。

#粉絲經濟有無道德底線
#有線中國組

明日香港！！！

戀上你的床

咁多個明星，佢真係好樣衰
呢個世界好撚奇怪

拎個針頭黎捽碟?

中囯私隱

靚唔靚仔啲蝗都唔應該係咁做嘢